電腦window 機 裝 Mac ios有冇可能

用 mac 行 window 都有
點 window 唔可以行 apple ios

純技術討論

google search 黑蘋果咪有lor
不嬲都有，不過你要跟住mac機d list砌
再唔係要自己改驅動

Windows 行mac OS 就聽過
iOS 係iPhone隻os 未聽過咁玩法
不過應該有emulator?